Samsung手機有冇得敲2下MON 喚醒/休眠呢個Function?

Samsung手機有冇得敲2下MON 喚醒/休眠呢個Function?
下下想休眠,都要噤電源制好唔方便
唔知有冇得校呢?
我用C7 pro

設定入面有就有 無就無
不過Google play我記得有app可以set休眠
喚醒唔知有無
可能要root機

唔好搞咁多嘢啦